有無HKU巴打去過高街23號

是咁的，三年ＨＡＬＬ ＬＩＦＥ已完，換得最想得到的結果，令付出過的血和汗都確確實實地有價值。然而，在一切都結束後，卻令內心得到一股莫名的空虛感。離別在即，少不了摸摸酒杯，吹吹水。昨天晚上，便和宿舍內的三五兄弟到了ＳＯＨＯ。

幾杯落肚，有少少醉意，便到外面抽根煙。剛巧點完火之際，便有一個女生從同一家店走出來。她也咬著一口煙，左翻右翻，一看便知她將要借火。我把火機給她，她把火機還我。我坐在樓梯，她站在路中。可是她卻一直看著我。所以我便叫她一起坐吧。她坐下後，我們依然沒有說話，但她還是看著我。

我：你望咩姐？
她：你好望呀嘛。
我：咁我係咪都要望住你？
她：你可以架。
我：唔好玩啦，怕醜架。
她：唔好呃我啦，睇你個款會怕醜？

就這樣說著一般男女的調情話語，也就抽完兩根煙了。

我：你同咩人落黎架？如果你係同男朋友落黎嘅話，我就唔問你拎電話架喇。
她：下，同男朋友咁又點呀？
我：我唔鍾意囉。
她：哦，咁算啦。

說罷，她便起身走了。我連多說一句的空間也沒有。然後，我也回到店內。再看看周圍，便發覺她確實和一個男人坐在一起。但不知道為甚麼，對於沒有拿到她的電話，還是有點耿耿於懷。而一如所料，再多過了半小時，她又一個人到外面抽煙了。我便隨著她的腳步跟上去了。

她：你做咩跟住我？
我：知你無火呀嘛。
她：下，我有喎。
我：姐係頭先扮野啦。
她：下，頭先做咩黎？唔記得喎。

又是一段無意思的對談，好像說來只為抽完一支煙。

我：我唔理喇，你俾８個字我啦。
她：下？唔明喎。咩８個字呀？
我：唔好玩啦，快啲啦。
她：下？你話唔要架喎。
我：我要喇我要喇。
她：你話要就要呀？
我：係呀。
她：高街２３號，我叫蔣沁。
我：９個字黎架喎姐姐。
她：係咩，是但啦。

說罷，她又立即走了。

有無巴打知道高街２３號點去？

[s 屌你 考final 先出故

屌你樓豬

我都要考，所以應該唔會去高街２３號住。
去完再慢慢講，反正無乜人想知哈哈。